【醜陋支那】韓國口罩被支那人搶曬實例！

簡單描述：
香港買家已經俾曬錢落曬單，但支那帶人帶車直接去人地間廠前面塞住，
用現金高價威脅叫廠家賣曬人地訂左既口罩俾佢地！

另一個問題，支那而加唔出口原材料，搞到韓國口罩廠開唔到工，但又走去搶曬人ｄ口罩．．．

支那真係ＣＬＳ

而加應該好多口罩都俾支那人買曬
根據條片講(未證實)：中共係俾好多錢叫Ｄ中國代購全球搶口罩俾佢地

垃圾政府係人地搶曬Ｄ口罩既時候仲招標中．．．

雖然佢買唔到口罩都唔會care

最撚多口罩就係中國，仲要送口罩上去果Ｄ食撚屎啦

中國人不意外